比國泰航空嘅疫市建議

國泰由3月開始客運基本上冇生意做, cabin crew又冇得撈, 公司又冇錢賺, 股東又蝕到喊, 咁係呢個情況下可以點賺錢呢？

就係學子公司UO咁搞flycation喇

不過國泰就當然要有番國泰特色, 就係空姐主題嘅flycation喇

大家諗諗, 國泰最本事係咩? 有好多架客運用飛機, 有好多employee等住開工

咁國泰空姐最本事嘅副業係咩? 相信各位連登仔都有共識

咁如果國泰肯搞番個空姐主題嘅flycation, 係公海飛番幾個鐘, 我諗每個客收番2皮都唔係問題,

大家真係唔好睇小香港嘅有錢人,1k飛個半鐘, 仲要係UO,都咁多人磅水, 呢個空姐主題收番2皮根本就不是問題

一架B777可以載300幾人, 當social distance只可以載1/3都可以載100人呀, 如果first class/business class又可以賣貴d, 當然quality又可能好好多啦

粗略估計因航一轉net income 至少200萬
反應熱烈又可以坐地起價

空姐有工開, 有人工, 有貼士, 仲可能因為咁識番個有錢佬
國泰有錢袋, 膠層有花紅, 業績都靚好多
客人又有享受, 又可以飛番轉

triple win!

2皮 笑撚死人咩

嫌貴呀？你唔買大把人爭住買

空姐送飛機餐到會真係有得諗

明白嘅Kelvin, 國泰問題一律建議執柒咗佢

國泰幾時參考下

開班教玩飛行模擬器2020同GTA5

客運無生意全部航線公司都係架喇
除咗無人去旅行之外 啲人都無咩信心係飛機入面逼幾個鐘
btw兒登仔成咁得閒笑人飛雞不如做下啲有意義野啦
好低級趣事

人地外國做cargo+domestic 起碼唔洗蝕到入肉 國泰?

唔洗理d 傻仔啦